ff系列 - 想炒營(營地炒賣師)

有冇漁護想還拖？

有冇隔離營？

國難財唔炒的

惡貫滿盈

商罪貫盈，天命誅之！

漁農自然護理署（漁護署）今日（三月二十七日）宣布，因應2019冠狀病毒病的最新情況，需要減少公眾的社交接觸，轄下郊野公園的所有燒烤地點及露營地點將於明日（三月二十八日）下午六時起關閉14日，直至四月十一日下午六時。

赤徑一帶雖然被西貢東郊野公園環繞，但附近的草地並非屬於郊野公園範圍，所以不受漁護署管理。